發覺中學啲女同學對搭訕好抗拒

有時喺學校裏面見到啲啱feel嘅女同學都會走過去搭下訕
識下人 拎下電話咁
啲女同學一見到係靚仔師兄就起曬鋼
驚我會當校食咗佢
講唔夠一句就話有野做要走
洗唔洗咁開心呀

靚仔師兄 你老母咁撚有自信

做人呢 就要有自知之明

毒步天下

靚仔點會抗拒

泰王

係樣ge問題阿ching

怕醜掛

看得自己那麼高

香港女人係咁ON9
鬼妹就唔會咁

發覺你中學啲女同學對柒頭搭訕好抗拒

我都覺

靚仔師兄喎我